{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68658&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진바다의왕자펜션"
    },
    "text": "蓬坪海水浴場の近くに位置するペンションは、水遊びやオーシャンビューを楽しめる良い場所です。 周辺にはゴルジャン港が徒歩5分の距離に位置し、ソンリュ窟と仏影寺渓谷は車で3分の距離にあります。 ペンションは無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 ペット同伴の宿泊を希望する場合、1匹当たり5,000ウォンを追加で支払う必要があり、犬の重さが0kg未満の場合のみ可能です。 最大2匹まで同伴できます。 ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。 バーベキューを楽しみたいなら、炭やグリルをご利用いただけます。 2~4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンで利用でき、雨天時にも利用が可能です。 最大人数を超えると入室できず、保護者がいない未成年者も利用できません。 ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、使用による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの実際の画像と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "蓬坪海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはゴルジャン港、ソンリュ窟、仏影寺渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での宿泊が可能です。ただし、1匹当たり5,000ウォンの追加料金がかかり、犬の重さが0kg未満の場合のみです。最大2匹まで同伴できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。2~4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンで利用できます。雨天時にも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。利用者の責任でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの実際の画像と異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの実際の画像と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 412
    }
}